剛才老衲屈指一算，香港氣數己盡

黃帝內經有云，不治已病治未病，不治已亂治未亂，始興終衰，香港滅亡，早有定數，此乃天命，任何人都不能逆天而行

又散播失敗主義

樓豬五毛

老衲氣數已盡

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

嚴禁駁嘴

大東亞共榮

好似樓豬咁

讷dee 有何妙計

納dee

老衲幾時圓寂

老衲屈指一算

因住步生支貓後塵

係咪想講之後由日本接手香港